琴晚發咗個夢，夢見廿萬香港人衝咗去新屋嶺

放火既放火，救人既救人，殺狗既殺狗

最後一個個義士俾我地抱返出黎，

可惜佢地已經精神崩潰，滿身是血

我地同義士講：唔洗驚，
我地黎接你返屋企

大家臉上都流住開心既眼淚，

最後大家一齊歡呼，回家。

起身果時流咗幾滴眼淚

因為我知道以上既情節現實唔會發生。。。

好可惜冇可能起香港發生！

支持